一人一個照字面譯會錯既句子

我先 ：邊個打邊個

一打

我d英文真係有限公司

生活帶來你時檸檬做檸檬水